18區邊區最多廢老?

東南中西一定無份
觀塘同黃大仙就叮噹馬頭一定有頭三

沙田算唔算多？

深水埗?

屯門

肯肯定係屯門，屯門公園有樣你睇

葵青區

沙田大圍個邊算係比較好

屯門>元朗

黃大仙 觀塘

屯門公園

天水圍
唔係一個區
不過D公屋公園真係廢老集中地

竟然唔係深水埗？
同埋我地講人數定比例先

有錢地區後生仔買唔起，所以。。。

離島

第一位 4個候選人
深水埗 觀塘 黃大仙 葵青
好難揀

粉嶺
依家係餐廳 後面已經有一班
聽到好嬲又唔敢自己一個去嘈佢地

成個港島區除左北角都唔多廢老

柴灣呢

西區唔多咩

九龍西，九龍東

原因: 議席

土瓜灣，紅磡

深水埗

廢老多老人家少

比例上應該係港島先岩 住得個度都上年紀

中西區點會唔多

多老人家但未必係廢嘅

咁講就直接用最貧窮既地區來排好過啦

一定係藍田觀塘山上個頭

石硤尾, 廿年前已經老人區

觀塘, 區議會, 無需多講

窮又唔一定廢

觀塘區好多...謝偉俊嗰個賤人都咁多票

18區喎講緊
九龍東西大包圍咗好多個區

觀塘

住緊嘅人會生仔

北角

一條北河街已經贏其他區九條街啦

住得中環 跑馬地 南區 廢極有限喎

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

全港都咁多

住緊觀塘
樓下九成廢老

老人家唔等於廢老

諗起立法會選舉 大西北係熱血公民票倉

黃大仙條條邨都好多廢老

淨低嗰一成係去apm買嘢既後生

大陸喱都好多

根本全個香港都係廢老集中地

統計處有數據
人口比例黎講 南區東區都係頭幾位